有幾多人買完繪圖板係擺喺屋企封塵？

🤔

：封塵
：冇封塵

買完用咗2個月之後冇掂過

買黎玩左三個月 封左兩年塵 岩岩又拎出黎玩左三個禮拜 過年忙得滯又開始封塵 今朝心郁郁又想拎出黎

用左ipad之後封左塵

放? 想攞黎玩osu

諗緊買唔買塊畫畫
開po想睇下啲繪圖板多數有咩下場

用緊

本身有用開Wacom One
但買咗iPad之後就封塵lu

當初買嚟畫畫
入u之後變咗手寫板用嚟寫notes

Ctl671 中四用到year 3

都叫有用呀

唔見左枝筆 塊板已經停產

好彩我買mon版，唔畫都可以當mon用

買塊貴嘅逼自己用唔用會好內疚

建議用iPad畫

點睇呢塊？

兩年前六舊水買咗 喺幾好用嘅

係咪即係呢個閪網overpriced？

唔係 嗰陣時減價姐

邊度買抵啲？
呢個閪網除咗貴啲仲要一千蚊先免運費

啱啱睇緊同諗緊買唔買cintiq就見到依個post

想買 應該冇伏㗎可？